車廂自製毒氣室 男子留書自殺昏迷

車內留有字條。(張世洋攝)

今日(10日)早上7時許，秀茂坪寶達邨多層停車場，有保安員巡邏期間發現一輛本田私家車引擎開動一段時間，唯私家車未有離去，保安上前查看，赫見一名男子躺臥在司機位上，而車尾排氣喉接駁一條膠管直入車廂，疑有人自製毒氣室自殺。保安員敲打車窗但男子已沒有反應，大驚下立即報警，消防及救護員趕至，將昏迷司機救出送院。

警員在場調查，在車上發現一張疑似遺書的字條，內容寫上「原諒我的軟弱 十分累了 愛你們的每個」，警方正設法聯絡事主親友，了解其尋死原因。

根據資料，駁排氣喉自殺車廂內會充斥一氧化碳，因而中毒窒息。廢氣中的一氧化碳會隨著血紅素帶到身體各處，只要濃度夠高會令人出現窒息情況，幾分鐘便可令腦部受損，10多分鐘便有機會導致死亡。如若遇到此情況欲施以援手，應在確保自己安全的情況下，打開車窗使空氣流通，或將事主搬離車廂，然後立即召救護車前來協助。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

有冇死?

渣ga🙈

係屋邨停車場實有看更睇到架喎
真係要自尋短見既點解唔去荒山野嶺呢

呢啲自殺方式咪幾好
好過啲垃圾跳樓跳車軌自焚果類

連登神探召喚

有可疑!
個看更好有可疑

個看更做咩唔等多陣呀，而家唔拖唔水救得返唔變植物人個腦都壞咗啦，咁就一世